[iOS/Android] 全新迪士尼手遊Disney Toy Company 討論區

上個月出日版，國際版前幾日出，有無人玩緊？

畫風見人見智, 個人黎講感覺奇奇怪怪咁.....
試玩左一陣, 出技能既動畫ok
但玩法上好似都係tsum tsum 好玩d

btw, 應該post 去apps台......

我都覺得模式同tsum tsum 差唔多 tsumtsum 吸引啲